聽日早餐果斷食kfc筒飯

係我起身嘅動力

乜春

。。食完唔食晏就+夜晚。。

9

好似星期一至四先有
你訓啦

真？

可樂

聽日真無得食？

我本身都諗住跟你個PLAN
但睇到條友咁講...

好夾，，，，
咁食咩好

？

唔係夾 係你講起我就想食

咁都係食同樣嘅嘢架啦
咁食咩好

點解

筒飯係無負皮嘅理由。。。

總有機會